【2017DSE】放榜心事台及JUPAS排序區

仲有一陣就放榜喇

如果你都係訓唔著

歡迎你入黎同我傾下計

又或者執齊以下既野

1. HKID Card
2. 中四五六成績表
3. 學生學習概覽(SLP)
4. 證件相
5. JUPAS 最新排序表
6. 大學各心儀學系收生成績
7. 現金約$1000
8. 八達通
9. 文具
10. 計數機

各位考生加油

樓豬叫人執定嗰堆嘢
即係咒人炒dse要去報asshole啦

執定先冇壞